吹埋今晚水 聽日都係上返高登了

岩岩admin email覆左我

話聽朝星期一開工會解ban我acc同升做高級會員🙇🏻🙇🏻

同時又承諾會盡快改善官方app

我覺得應該比次機會佢囉🉑👌🏻

走啦 唔送啦

係就快啦 等緊你走

改你老母善呀 優化呀

可以做高級會然

日後留一線 唔洗去到盡既

我又唔係青政😂😂

ching 講得好
同時鴨免都應承會優化各台主既素質

呀Joe都話叫我返去俾個體育台台主我做🤗
有冇Ching 做過😲
好唔好做🤔🤔

牙joe真系對我地好好

好做呀
快啲返去啦

神驅唔上lihkg
我都唔上了😩

on9 牙joe 會搵返無的神區做波台台主整頓風氣

講咁多做咩丫 總之聽日你仲上黎就死全家

貼封email黎睇睇先

走啦屌你老母 聽日打後再上黎死全家

聽拍番工日子重多人上呢到呀

你係皇天呀?
吳郭魚😑😑 咁柒都有人改
糟餾吳郭魚解金衫我就識

不了，林早洩是撚樣

屌你上季買係到之前都跑唔出
呢兩次飛左就頭三
係咁呃我錢想走？💩💩💩💩

波台班On9真係煩撚過閪

屌你老母走啦

唔送

你條廢西又刷存在感？

好過其他台見到個f5制識變張圖
就話 有趣 德政 完勝高登
會員素質低到一個點😑😑

😂😂😂😂👍🏿

好行夾唔送 走啦

走唔走關人撚事 洗撚開post刷存在感

可

吳郭魚巴打你都唔識
返去你既高登啦小朋友

牙joe

邊撚個呀
大J d fd呀?😨

乜水🤔？

好曲線囉

係呀？咁你快撚d 死返去喇 同埋唔好比我聽日係呢度見到你

好行唔送

好撚煩呀波台

唔好過返黎

好行夾唔送

好行唔撚送
返黎嘅話你老母比狗屌足十年 生返幾十隻細路妹比你

啲打手都咁撚低汁既

一路好走

走啦屌你老母

黑b

好行 唔送

喂喂喂 上高登就唔上得返呢到咩

lihkg出an版之後係咪唔做lihk呀

又咪兩頭蛇 一次連住尼兩邊資料呀👻👻